依家香港既大學係咪已經同大陸啲大學睇齊？

中大：

HKU：

Shitty：

BU：

大陸：

不如加埋人臉辨識？？？

港大基於保安理由，目前只限職員及學生出入港大校園。有關人士進入校方，需出示有效證件，或有員工照片的設施訪問卡（facility access card）。然而，兼職員工只獲發一張沒有照片的設施訪問卡，當進入校園時要證明自己確實於港大工作。有兼職教師進入校園時遇上阻撓，批評校方不尊重。

兼職都唔俾入

UST全港第一 走在戒嚴最前線

UST都有？

最早添啦

好似係第一間

係呀係呀，快d出黎反大學啦

廢老無得食平價飯🤔

廢老要暴動

Polyu仲未開
佢又叫我剪左張student card
唔知仲洗唔洗返去搞手續
12.11前都唔知withdraw到未

點解剪

想還圖書係咪應該燒返比佢

唔知算唔算好事

以前好多遊客去各大(特別CU)觀光
人多又迫又嘈
限制閒雜人等進入，起碼還學生一個清靜

日日都要show證煩撚過閪

大陸 監控學生
香港 唔比黑警入，免得惹起學生不滿
(雖然唔保證保安有冇能力阻止佢地強闖)

有無罰錢

你肯定係唔想比黑警入？之前係邊個報警

我同意 但我覺得大學應該係一個開放既地方
我去旅行都會去大學參觀下

應該限quota比人預約咁會好啲

中大果啲做吓樣架咋

因為搞退學，佢話唔知幾時先開返，剪左唔洗歸還，但都係仲未confirm。
我要 rejupas呀

ust訪客仲要提前登記添

根本好事，依加番大學幾撚平靜，根本平時都要咁做